科大學生會：可參考以下英文字訣保持個人衛生

W Wash your hands often (經常洗手)
U Use masks properly and responsibly (正當使用口罩)
H Have your temperature checked daily (每日量體溫)
A Avoid large crowds (避免人群)
N Never touch your face with unwashed hands (未洗手前切忌觸摸面部)

笑到仆街 撚狗咁撚

下面啲留言大陸閪多撚到呢

下面啲留言

好似成個月前g鋒都有講過類似

有冇link

啲大陸狗核突到呢

型撚到

串撚到

唔記得喺佢twitter定facebook 搵唔番

完美表現中國人唔可以講中國人壞話嘅陋習，永遠唔𠄘認錯誤，怪唔之幾十年嚟人民質素無點進步過

遠離疫症 大家記住WUHAN 防疫五招喇

咪鬼理班人啦，派得嚟香港讀書嘅，唔通係劉曉波呢類人咩，梗係派堆死硬派民族主義上腦嘅人

依家祖國接你返黎你仲反咬一口？

我記得好似源於美國學既真告示

唔見咗張圖

各大學生會可以真係症POSTER出嚟周圍貼？

成撚日話比啲時間中國進步？屌你老母依家大陸班後生仲痴撚線過上一代啦，落撚到黎香港讀書都仲係咁，喺大陸讀書就冚家鏟啦

可以貼民主牆

推

中共國已領先全球，反援歐洲

撚狗

係咪wuhan